{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193059936/seoul-mom-guest-house-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698839444380&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008655&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=68501873&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 맘 게스트하우스"
    },
    "text": "ソウルママゲストハウス\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市中区乙支路15キル6-15(ウルチロ)\\n\nソウルママゲストハウスは禁煙施設で、指定喫煙エリアがあります。 ゲストハウスは13室の客室を保有しており、チェックインは午後2時から可能です。 チェックアウト時間は午前11時です。 ゲストハウスは徒歩2分の距離に位置する乙支路3街駅と6分の距離に位置する乙支路4街駅から公共交通機関を利用するのに便利です。 ゲストハウスから車で5分の距離には明洞通りと南大門市場があり、東大門歴史文化公園と光化門も同様に車で5分の距離に位置しています。 無料WiFiは共用エリアだけでなく、客室内でもご利用いただけます。 しかし、ペット同伴の宿泊はできません。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 また、新型コロナウイルス感染症により旅行関連の制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の名称は何ですか？",
            "answer": "ソウルママゲストハウスです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市中区乙支路15キル6-15(ウルチロ)にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の喫煙ポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ソウルママゲストハウスは禁煙施設で、指定喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿泊施設から車で5分の距離には明洞通りと南大門市場があり、東大門歴史文化公園と光化門も同様に車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺には公共交通機関がありますか？",
            "answer": "宿泊施設から徒歩2分の距離に位置する乙支路3街駅と6分の距離に位置する乙支路4街駅から公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で利用できる無料の施設は何ですか？",
            "answer": "無料WiFiは共用エリアだけでなく、客室内でもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症による旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症により旅行関連の制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 475
    }
}